（新手）我以為找到了愛情

一.
「嘩，咁廢架你上下左右都玩唔掂。」我向Matthew說道。
看到上下左右，我想大家也不會覺得陌生。沒錯，就是曾經風靡一時的MK遊戲—勁舞團。這個遊戲曾經一度稱霸online界，當年亦只有另外一隻由鄧麗欣代言的遊戲能夠爭一日長短。

「隻歌咁快好難撳得哂呀嘛，喂Chris不如我哋玩情侶mode，順便溝女呀嘛。」 Matthew說；這個年頭溝女其實沒有很困難，困難的是我們連認識女孩的渠道也沒有。
對於就讀學校女生沒幾個的我們來說，看到女生已經很幸福，更遑論跟她們有進一步接觸和溝通。在當時，勁舞團便成為了我們其中一個追女孩的方法，而勁舞團亦是我和她一切的開端。

Matthew以迅雷不及掩耳的速度開了情侶模式的房間，可想而知他多想有個女朋友。我笑說：「我係女見到你咁廢都走啦。」 Matthew馬上反駁：「你收爹啦。」
我再揶揄多一下「如果條女勁過你話你累輸佢點算」 Matthew說：「咁咪借啲意叫佢同我練習，然後就可以順藤摸瓜，hehe。」 我心想，你這麼色只會順手摸胸吧。正當我再打算恥笑多一下的時候，有兩位女玩家已經進到我們的房間並示意98。 98的意思大概就是快，因為讀音像走吧（普通話腔）。 我也沒有多想便開始了這場遊戲，然而這場遊戲輸的不只是分數排名，輸的還有我的心。

遊戲結束後，Matthew馬上恥笑我廢柴，我無法反駁因為我認為我和我的拍檔已經表現得相當好。眾所周知，勁舞團最高分是perfect，而在情侶模式中，只要兩位能夠同時perfect，並連續多次perfect，分數便會幾何級上升。論情侶perfect的次數我組比Matthew多出七至八次，無奈的是Matthew和他的拍檔連續perfect了二十多次，所以這場我也算是輸得無話可說。正當Matthew想輸入最典型溝女方法「hi, be fd?」，連be都還沒打好那位女生已經離開了房間。 相反，我那位拍擋卻主動傳悄悄話給我「sorry」。 我沒有把輸贏看得很重要所以也沒有放在心上，雖然被Matthew囂張了一下，但想想他平常也輸夠慘就算了。 我回她道「唔緊要啦輸一場姐，下場贏返咪得囉。」 第二回合亦即將開始，我心想這次一定要贏。

第一次打文，希望巴絲手下留情 但係有咩意見我都樂意接受同改善
我都知道自己文筆好差 因為平時唔會用到中文 請大家多多包涵
至於篇文係真人真事改編（ 至少九成真）
打住少少先睇下反應，希望大家會有想追既衝動

無人

lm

加油

多謝支持